【自爆週期開始】國際米蘭球迷討論區22

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

【94'】Siamo in Champions!

Mister Luciano Spalletti

Internazionale Milano

史堅勁到

古巴好好記性 記得要開返22

好彩推得快 耐D就唔記得

史巴列堤：張氏國米有一套規矩，所以要罰尼恩高蘭，我地要尊重。下一場尼恩會重返球隊。

聽聞係馬洛達新官上任落嘅order，要整頓球隊紀律。不過一罰尼恩，謠言又滿天飛，傳佢一心想回歸羅馬，所以搞搞震希望國米踢佢走，亦即刻有傳國米想冬季即刻賣走佢。

但相信呢啲只係懲罰之後嘅炒作，意媒最叻搞風搞雨。

記得好幾年前，利記喺肥賓走之前都浮沉咗段日子，幾季都要踢霸氣盃。果陣覺得我地同利有啲似，都係沒落之中，點知人地好快上返力，14年就爭冠，依加又嚟多次，但我地仲係一碌Jer咁。

有冇ching有link?

acestream://4e96d770945026ed66ec3bc3e3fa597b425e479a

acestream://4e96d770945026ed66ec3bc3e3fa597b425e479a

acestream://dffa251246efb788c43bf84fff2a9fa18e49eaa1

sop://

sop://

又d33

喂？乜家陣卡利祖轉咗打閘？

milk

普列真係下下斬角都好核突
仲俾佢繼續斬

依加i9長期出嚟幫 我覺得效果未必夠企死禁區咁好 ..

又可以係頂級聯賽欣賞D33業餘級既球技

咸錫收左皮。。

p44今場勁撚到

唉越位

詐糊 屌

破完入破荒信心真係返黎 希望係

終於唔再係防守球員

dvj+skrin真係一個好屈g嘅組合

咁都唔入

差d..

隊長最後一下踢唔中個波

jm作用仲大過尼恩

jm jm9

唔好話jm, 華里路都勁過
尼恩而家感覺上得返逼搶，進攻唔駛預佢

其實逼搶都無乜 逼逼吓會行行企企

宜家反而唔想賣jm
但下半場v20會無氣
就出v8

可唔可以換翻Zaniolo翻黎

有zaniolo你荒光頭會用咩

自己唔識寶咪再拖累人啦

國米青訓不嬲都係買人當現金用

poli啲final decision真係鳩流到

咁都黃

個球證好on9

vecino

除咗v8換v20
光頭佬識換啲咩

g5係咪已經死左

前提V8唔得
除左識入絕殺之外諗唔到佢D跑動去左邊
進攻防守明明唔見佢
但完場佢跑動距離係最撚多果個

Jm好勤力

換走poli未

基達in

死都唔換普列

吓 p44踢得好就換 之前踢得咁屎又死要留住佢？

紅左最勁果件

個球證真係謥鳩架啵

諗返起史尼達

LM go

屌又救到

Cls 大難不死

嘩屌

係咪我地打少個

LM

Goalll

Lm

做到野

L10!!!!

LM!!

好爽 竟然係lm

福將V8漏得靚

好彩v8不射

lm

完場！

哇
呢場波一野收左人地2個主將皮

我真係好鍾意基達

基達做咩可以攪到Insigne紅左自己又無事

我都係 最後撩鳩人搞到紅多件

今日後防踢得好好

換入既3個後備合力搞掂 爽！

6分波

好似唔關佢事

冇尼恩踢得仲順左

拿玻里無晒上季啲進攻銳氣 啲進攻威脅不大

你睇過安76教皇馬都可以係咁就唔會覺得出奇

Keita 用手指插人耳仔

睇成場 完全唔覺得會輸波 唔似沙里果隊 每分鐘都準備會比人打穿咁

但佢冇比人紅先勁

臨尾播翻慢鏡見到係球證紅咗insigne keita先再搞佢
應該係Insigne唔知講咗啲乜先食紅

沙里套野係谷足90分鐘
肥安係揀時間黎衝你後防
70-80分鐘個段明顯比對面禁住打，係對面紅左先冇左個勢

一定要買斷基達，唔想佢做第二個拉8

佢同史堅一樣都係又勁又搞笑
兩個啲跑姿都係𨳊下𨳊下咁

啲球迷又係衰 種族歧視人做乜
搞到贏波都要俾人話

睇返光頭對前列算唔錯
贏拿仔隔離拉素和羅馬輸蛆
雖然有幾場都-6

之前係咪傳過買對面個verdi
知唔知踢成點

無出佢

我國不嬲劫富濟貧，喺強隊身上攞分，再送比基爾禾呢d球隊

維沙高又傷左咩

咁都贏到

無，光頭on9

睇返精華 I9 d門前入波好似差左

消防員咩踢一場抖一場
港超都唔使咁樣抖啦

精華x2！
好過之前幾場，起碼多左射門同中目標
反而係對面龍門都勁！

其實上年都係！係打少個輸蛆咁大把！
最on9係食唔到D中下游

Keita好正，希望買斷

少主凌晨睇西波，係真愛

意大利仲有好嚴重嘅種族歧視問題，其實都2019年，唔明點解意佬啲思想仲係咁

I9實實在在嘅餐士其實無乜，成日走左出禁區外幫波，之後唔入返去
有球係爭啲，但比高列巴利封到，

吹奏skrin dvj+漢丹已經係周經，我地最好彩係有呢個組合
但今場要讚asamoah回勇，仲護左球空門

Ospina

今場Asa攻防貢獻都好大，p44又有返態
條左路算係打返生

原來係後備龍，sorry

仲有睇精華一開波果下射都中龍
光頭就話佢要學唔好成日企禁區等波 要出去接應
但變左而家好難有波入 無人幫 只踢2邊鳩斬都無咩用

佢支點做得愈黎愈好，其實對隊波係有益，問題係中場插上埋門質素實在太差

呢樣有得救
光頭思路都明顯就係想i9 出黎做支點or拉開等兩邊所以佢keep住想用普列同P44
佢兩個都做到呢樣 只係一個狀態差 操返起or出基達會好好多
但當務之急都係要搵個有質素既進中先打得好

Koulibaly 一直都係好多意大利佬嘅歧視對象
其實多數教育差/ 比較上窮嘅地方歧視問題都特別嚴重

明明自己隊波都有黑人球員 但走去歧視人地

國米場內有種族歧視 場外2邊球迷都有受傷
國米下場主場有機會被封看台

我都想講好耐
丹布差v2幾班大家心知啦
我估就係教練要安撫班舊人先焗住出
p44基達都係一樣

其實可以試keita攻中
佢意識唔差，幾肯傳波 高風險高回報

我覺得佢小範圍技術唔算好未必打到
反而我覺得呢班人入面普列最有機會打到
季初係試過唔多掂但個時佢基本上未夾熟打咩位都未得
而家一試無妨
其次係搵lm打影子前鋒

原來係insigne陰濕從後踢死腳
仲唔止一下
俾球證見到直紅

好撚惡

國米被罰兩場意甲閉門作賽

國米回應：

In response to the events that took place during Inter vs. Napoli on Wednesday evening and the consequent decision reached by the Lega Nazionale's Sports Court for Serie A, the Club would like to reaffirm that since 9 March 1908, Inter has represented integration, hospitality and progressiveness.

These characteristics have defined the history of Milan – a city that stands for inclusion and respect.

Together with our city, we have always been fighting to help create a future free of discrimination. We are committed to promoting these values wherever we operate and they have always been a source of pride for the Club.

Inter is present in 29 countries across the world, from Cambodia to Colombia, working with thousands of children involved in the Inter Campus project. The aim is to restore the right to play for those who are often in precarious circumstances – the importance of such activities has also been recognised by the United Nations.

From that night 110 years ago when our founders set us on our journey, we have always said no to any form of discrimination.

That is why we feel obliged today, once again, to reiterate that anyone who does not understand or accept our history – this Club’s history – is not one of us.

Keita 咁好老脾
不過都算少見佢發惡

仲要唔係第一次
係napoli半場已經試過

On9球迷

今次搞到1死3傷，被罰好正常
但死個個係國米fans

白痴意大利佬搞到J辛好難做

JM訪問

"In the pass I would leave the field after I gave everything and the people were mad anyway. I didn't understand why, from a technical point of view my performances weren't bad. Then, I realized everything depends on my mentality, and the fans didn't support my attitude: it was fundamental to play well in the defensive phase as well, giving as much effort as I did when in attack."

The turning point came against Lazio: "I didn't expect to play, I was out for a long time, but on the other hand this really motivated me to give 100%. It's true that commitment is always repaid: against Lazio I gave everything and the chances to play regularly started to come one after the other. Cristiano Ronaldo? Already at the World Cup the rumors from Juventus were around and he spoke about the possibility of leaving Real Madrid. He has started off great and I am sure that, even in Italy, he will continue to amaze everyone."

佢醒覺了

玩到死人

捅傷三件拿玻里球迷，撞死一件我國球迷

意大利佬

絕殺果球波叔球高空波斬上去靚到

班球迷玩種族歧視做乜春

zainolo入靚波呀屌

今晚對下遊安波里
應該又會失分
不過好少10點場
一於嘔血都照睇

高列巴尼單嘢，上網見到話球場開咪三次警告無效，球證可腰斬賽事，但呢場波冇腰斬，拿仔主席投訴偏坦，一陣搞到扣分就仆街

第二D聯賽過海就神仙，但這是意甲！

433 keita打右邊會唔會同p44打右一樣怪

去左旅行無得睇 加油

偉大的祖雲大師

有VAR又點

意甲可唔可以排第二都有盃捧
反正第一果隊唔會有人挑戰到，場場4424

直播見P16冇P44!

出p16合理啲

正選無p44

睇完var都可以明黑你

著重未蠃過波的第三作客波衫！

安波里後場好多人好逼

好似足協會追究拿玻里主席

vecino廢到

佢見鬼
傳去無人地帶

差啲仆兩次街

影住0國米球迷

主場影仲過隱

場場都出漢丹
想踢死佢咩 後備龍就永遠唔出
其實買keyword返嚟輪換有冇得諗？
長遠都要再買一線龍
今季r13又係未上過陣

無人既北看台

以前 托度 同 祖利奧施薩 都一樣出到盡

Navas都32 仲要矮 佢同漢丹都唔會肯打後備
聯賽出全主力都合理既 無輸既空間 到時歐霸同意盃佢地有得踢

一個似樣既攻門都未有

變到0進攻咁

十點波都睇到想瞓著

好逼
國米又唔識打中路小組入涉

場波悶到。。。天寒地凍大佬

JM連畀兩個醫院波

呢啲情況好懷念karamoh+rafinha啲滲透

v8啲位置差好呢
現埋啲位都唔傳得俾佢

冇人走位，比波攞波永遠只有兜口兜面，冇用少少個人技術，假身做突破，冇可能打得入

82唔再企禁區等波 真係變連進攻射下波都無埋

唉
艾沙姆空哂又唔畀

成堆人越晒位搞乜鳩

寧願佢死返入去等餵

原意係好，但係啲第一時間決定好差變相幫唔到

成日兩三個一齊越位

唔明光頭諗乜，佢響禁區等波威脅大好多

人地啲進攻入肉好多
仲要下下人少打人多

而家真係隻無牙獅子

真係唔識形容呢隊野

福將又越位

你個名咁囉

點解唔俾廢老開fk
唔好俾poli開啦

出鳩斬打中場都好撚過v8

好彩越位
V8控甩腳

左路兩個黑朱古力高章到呢

cls 對面已經傷左2個 玩乜

進攻已經廢
防守又唔見得好

睇落愈易贏愈贏唔到

除左話未熱夠身都唔識講...

戰術黎架

史堅d長傳有威脅仲有用過中前場班d人傳波

jm今日好似力不從心咁

剛剛想講
成日中間無神神失波

poli你射鬼左佢啦

好悶

猜幾廿腳都入唔到禁區

i9 技術同控波又唔係好 你企返禁區啦屌

無越位就畀過龍

on9 P16

唉 都唔知踢乜

V8頭空氣

poli又唔射

屌出lm炸佢算啦
成班都唔係打小組既材料

踢乜鳩

JM以為罰球

cls
v8下下禁區仲企得前過I9
咩戰術嚟

早d放棄vecino打442啦

成日兩邊cut返去禁區頂
但都無炮
次次傳左俾對面
傳條毛咩

我到底睇緊乜野

衰過港超

下半又會換p44同lm出黎

但永遠波皮都掂唔到

不如搵摩佬返黎搏一搏好過

光頭佬

真心睇唔透 究竟踢緊乜

留名等輸世界波

光頭佬戰術而家同文仔有得比
出面11個自己諗點踢

換v8<>LM
落order jm 唔好去邊留禁區頂啦

v8都未熱完身

i9冇傳中冇直線已經係打少個
你仲要佢出黎做波搞到計禁區唯一既接應點都冇埋

換佢出場自己慢慢熱飽佢！
睇佢成Q日傳去無人地帶睇到抆

未訓醒？

好彩神丹夠集中

神丹

又越位

不停越位

屌！越位

又越

屌

射術好好 可惜越左

基達

如果佢同p44係一左一右

今場off幾多次呀

越左幾多次

對面隻右閘咁都未黃
好幾下啦喎

換走v8啦光頭佬

V8
屌你咩

換走V8啦屌

國米打得最多既陣式
4-2-3
中間唔見咁個

gagliardini係咪得罪左光頭

v2今日連波都未出過

V8真係垃圾到 傳又唔得 射又唔得 控又唔得

無中場補位疊馬
上都唔上啦
你睇下asa
咁你明啦

意乙料

對面都換咗兩件
光頭仲唔換走v8儲印花？
陣間廢老60分鐘又換走佢先

光頭佬真係好垃圾 淨係識一味斬波

Ninja準備入場

尼恩

又到無獎問答遊戲時間
尼恩會換邊個?

換走v8啦屌

遲到大王

係換v8呀
要還神呀

V8–>ninja

換得好

下個會係lm定p44出場

終於有一次換人係正確

應該係廢老無氣

根本冇得揀

廢老就黎冇氣

Ninja頭兩腳，對比v8成個世界唔同曬！
起碼比到自己友！

係 同埋佢護到波

左路 黑雙煞

上過一次
空哂
不過伊膠迪睇唔到

基達今場突破幾好d

呢次計射定傳

改左踢4231

廢老應該就夠鐘
會唔會換p44/lm
最怕佢開個c87俾我

依加想要人傳中 87都好

光頭佬啲排陣換人掉返轉咁
上半場就應該出尼恩啦
次次唔急都唔換，on99

希望俾p44先 上場打返起個態

icardi

隊長想點

太耐無掂波
一仆一碌

希望lm有表現

尼恩打最強位置

黃牌

打排球

一出場就食牌

即刻黃左

點解我會諗起蒙達利既...

中場真空

JM想點

得返左路有威脅

又唔入

-6足球

keita!!!

P16唔駛斬波就咪畀佢斬啦

keita goal

v2助攻

V2一腳都好過佢十腳

無球迷就衝去後備席慶祝

又係基達

v2 1下傳中已經羸哂

高D33起碼兩班

貼柱-6入

終於可以上水

而家好危險 成日呢啲時候即失

lm好好波

LM放軟個身搏罰球想點
梗係畀直線啦

Lm好有鬥心

好大隻

唔夠經驗 不過對比成班冗員佢係好有心踢

尼恩都係後一格好啲

lm護球好左
應該同poli學左野
話曬身形一樣

斬咗幾十下先有一球靚波
教咗年半都係得個斬字

Lm走位蠻蠻

而家又唔再繼續攻

叉燒教練

光頭摩連奴

冇左V8, 成隊波猜波都順左，少左斷斷斷

攻啦
你班大帝守唔掂架

入完一球就守 但個陣係四個進攻球員

poli咁都拎得返

咪撚守呀 攻啦仆街

行行企企咁依加

。。。

炒左光頭佬佢啦屌

d33..

dllm d33

d33出黎

屌你差D輸
好彩基達勤力

嘩好彩keita回防

keita真係必須買斷 呢兩場證明身價

等睇又出事

咁踢落黎
真係腳都無

之後即刻換走佢打3中堅

DLLM

吹撚到牙 射去邊牙吊

飛曬機

p16又黎射飛機

on99射中間

屌 又唔入

P16

遲到呢吓好波

i9射術差左

出得外面多 唔識射

呢段攻唔入準備定平安鐘

i9幾時先識入返波

咁正都射唔入

佢淨係識扭 斬同射都九流

已經要用

季中既i9又返黎啦

嚇撚死

人地進攻行雲流水

我地。。。

dllm 又係你個d33 呢球真係好彩...

紙板D33...

D33隨時成為和波關鍵

屌
我好撚驚呀

呢下其實出得幾靚

後腳

呢下後腳真係估你唔到

型

3分鐘

㩒定平安鐘

v2好穩

D33

目測都冇出界

最後三十秒

好彩對面攻得唔勁

v2真係命都俾埋你

v2真係守得好穩 吊

話佢好勁又唔係 但起碼會出現係正確既位置同夠集中

又一場負碌波

起碼夠穩定

佢真係掂

反觀D33..

佢防守好就得 好似d33一出場就比人又屌又笑

總結 V8垃鳩圾
無佢真係順好多 唔係無轉死守其實仲有得壓住打

g5之前明明好好地又比人雪返，點排都前過v8啦

拉素又和
羅馬應該趕到入前四
再唔知踢乜鳩既話 我地都大壓力

浪費了球迷們頭60分鐘

d33呢啲二線料
後備出嚟對中下游都踢唔掂

光頭帶到咁都仲lead到下面5分證明一山還有一山低

睇下冬季轉會 加比高同米蘭達係咪一齊走
希望仲可以入多個中場

vecino同d33嗰種廢

國米對2000年出世的巴甲門將Brazao有興趣

米蘭達做後備OK

加比高就真係有價好放

巴打們新年快樂
國米越黎越強大

一月轉會市場，希望有上年R8一樣的驚喜！

新年快樂
希望今年唔會有自爆週期

有鬼用咩得果半季
踢得好又唔買

呢排有冇啲咩傳既人物俾我丁下

國米ching新年快樂

Contacts in progress for Gabriel #Brazao at Inter with the idea to park him on loan: negotiation match with Cruzeiro

Ozan Kabak is one of the most promising defenders in Europe and many top clubs are being linked with welcoming his services in the January transfer window.

Both Manchester United and Inter are interested in welcoming the player’s services and the player and his agent have confirmed that the Serie A giants are determined to close the deal.

“We can reply to Inter’s request if we don’t have the consent of Galatasaray”, Kobak and his agent told Hurriyet.

“If the board of directors gives us green light, we could sit down and talk”.

The 18-year-old has a € 7.5 million release clause included in his contract with Galatasaray and according to Turkish media Inter are willing to match the player’s transfer fee.

唔好租啦
我地半賣半送
你帶佢走啦

唔係加比高啊，係2000年出世既巴甲龍門Gabriel Brazao，新施薩 國米想先租借後買斷，勁嘅過兩年接漢丹

U-17世界盃金手套

經歷加比高，大家見到Gabriel都驚

好有陰影

驚到搞錯唔好意思

好多次越吹虛一個未來之星 就越會係水貨

新乜乜
總係意甲中伏節奏既開始

淨係鳩射巴張相果3件，左同右果兩件英撚都比利記同鏝吹到好大

吹水轉會新聞
有指鍠鎷想用卻奧斯加錢換82

國米有意簽入秄尾約滿嘅左羊

季尾

Kroos

係就係幾全面 岩打好多位 但係最多用一季當過渡 真係太老喇 都睇到廢老體能下滑得幾勁架啦 仲有 曼聯過黎 人工都係一大問題 寧願加薪留住史堅同隊長

又話有意達米安好似都有搵下右後咁,唔係唔買斷V2呀
仲有話想下季簽K10

邊個係K10?

kovacic
不過我覺得唔會

我都覺得唔會la, li幾年，每年轉會期都傳一次

如果簽到真係雙贏
車有用佢但唔係必然正選 蝗而家既情況寧願放大錢買即食未必會用佢
佢可打攻中 中場中 技術特別岩打之外應該我地尼恩華利路又老 仲要有國米情懷 好fit

技術特點**

V2必須買斷 呢個價錢咁好質素好難搵
K10都唔錯 就係一直講緊既技術型中場

佢好貴人工
皇好大機會唔要錢要史堅/隊長
咁就仆街啦

我都中意高華錫，不過硬係感覺國米冇說明書，同埋光頭未必中意用，因為防守力不足

不過一定正過干度比亞，當年一柒

頂走d33就得
何況Evra都有板睇，英超閘過嚟意甲體能真係唔係問題
擔心戰術夾唔夾好過

諗返起A高我都係收返我講嘅嘢

真係睇到都覺得欠左史堅
如果佢係其他隊
佢一定有份

同古尼巴利實有得爭

仲係C朗
今季其實唔勁

c朗都叫做多入波既
史堅一走實有份 真心好耐未見過咁勁既中堅 可惜國米太廢 無人留意

cancelo都慘啦
咁樣送比賤婦

After falling behind De Vrij and Skriniar in Spalletti's pecking order, Brazilian centre-back Joao Miranda is pondering is future at the club. The former Atletico Madrid defender is pushing to leave the club to get some more playing time and now it remains to be seen which clubs will approach Inter to make an offer, after that Miranda cooled down the interest from Brazilian and Saudi teams.

Inter are also looking at possible additions, especially players that could be acquired for nothing at the end of the season. The Nerazzuri have been offered Manchester United's captain Antonio Valencia, who will be out of contract in June. The club is also monitoring the situation of another future free agent: Porto midifielder Hector Herrera, for whom the Nerazzuri are showing increasing interest.

For the summer, Inter are also keen on Udinese number 10 Rodrigo De Paul, currently Friulani's top goal scorer with 6 goals. Despite the competitions, Zhang's club seem to be in pole position to sign him in the next transfer window.

華西

又話出2年合約比左羊
搞乜鬼買哂2個獌嘅閘返黎

左羊右華

如果係佢地,我寧願睇返丹布算

咁作為替補
佢2個又真係夠打國米
老實講大牌球星就唔夠錢簽
但係簽佢地呢d有即時戰力打到2季嘅返黎upgrade陣容
點都好過用返而家D33

右華 技術 身形同速度點都好過垃圾D33啦
左羊就不了 仲有D29 希望可以成返材 太多傷

兩個都不了

兩個都唔係正宗閘出身
體能打唔到90分鐘
就算講攻都係得個斬字

兩閘既青訓其實易上位
俾機會青訓好過

K10係rm發展偏左去工兵
見佢突破依然犀利
係唔知佢俾波如何

Rm開價應該唔低
不過應該唔一定要球員交換
始終RM想放

問題係球員想唔想返

右閘
簡細路>v2>右華
國米要柒幾多次
不如一槍打死我啦.jpg

光頭佬教唔洗諗青糞，吹到好大既Emmers、個個都睇好既Zaniolo，送晒出去，仲有Dimarco一腳射死我國剷草慶祝

我係覺得無乜可能買到，講緊買晒隊中借將都成問題，仲邊有閒錢買其他人，Kovacic仲要勁貴

咪啦 諗起回收維迪果時有幾廢

有尼恩怕咩

唔講都唔記得佢
維迪熱身賽踢得幾好 一開季就食屎

親生仔>>>>青糞
唔知幾時再傷出／停賽

國米成日買埋啲入自己波既球員

想黎國米最好方法就係射死國米，唔鏟草至奇

班青訓好緊要架
冇佢地點過ffp呀

打FM呢屆三冠王都唔夠錢買齊三個，最後放棄最貴既基達

都係個句啦
V2一定要買斷

但求politano/keita 買斷其中一個 起碼夾足一季

想再好啲既左閘攻中都要買
次次睇親最唔放心就係asamoah

咁我寧願keita
普列連斬波都唔合格

godin接近夏季免簽到國米
簽2年+1年選擇

高甸

Di Marzio

Talks between parties are ongoing to discuss the final details but the deal is very close to a positive conclusion, with medicals set to be planned in the next few weeks after which he will pen his new contract with the Nerazzurri.

高甸

馬生真係cls, 一黎就即刻做到野
年紀差唔多但一出一入都已經upgrade左條後防
期待入多個中場就fit啦

拎完miranda 拎godin 高質到

唔爭在拎埋luis

拎左godin會唔會出史堅
Godin 史堅 de vrji好好j

真係J死 Miranda準備走 嚟個更高級嘅Godin

史堅係100%正選 擔心devrij好過

免簽年年執正野
不過執極都係後防

冇計ffp仲係身，中場唔放返1-2個都圍唔返條數
不過中場傳咁耐都係得卡里亞里個巴里拿
奥燒卻奥斯個堆都明顯作新聞

我只係驚好似維迪咁

巴里拿如果認真出手係有機

執高甸要買堆占美

ffp今年問題係無得賣人填數
我國有邊個賣得出有眼睇
賣左就等於拆骨

簽高甸好大機要拆依家對中堅
邊可能是但一個肯打後備 定準備換3中堅領隊

冇咩好擔心喎
咪同今年一樣咁輪換，只不過米蘭達跌得好明顯先出少左
同埋keep到歐戰既，有級數有經驗既中堅係必需
同埋免簽黎講咁既級數仲有咩可挑剔先

一年當60場，2個中堅位除返開一個都踢到40場正選，怕咩

大家都忘記左手機

大家唔好咁開心 國米轉會一日未官方都好難信住
西班牙阿斯報話godin未同其他球會達成d口頭約定

其實轉到打3後衛個陣都幾好
暫時左閘都冇好既人選
p44+v2 左右中場 防守拉落黎做閘

不過打唔打得慣同好就另話啦

其實都一定走唔洗諗

3後衛即刻諗起加斯巴連尼

我諗起干地

Same

你就想

諗起加斯柏連尼X2

題外話
有無手足買Keita 做model 嘅Animal Eye London賣嘅衫

Free Robben?
35歲啦禾

咪玩啦，如果係咁提拔下啲青訓好過

青訓？
還我國腳Benassi Biraghi

有光頭一日係到 青訓無經驗都係收皮

我覺得麻麻

黑色hoody ok
不過折埋都要€50

傳完高甸又傳洛賓
當我哋老人院

Godin 2年約+1年option
年薪4.5m，連獎金可達6m

佢黎係好事,不過傳緊斟到森多個安達臣既話就可能會放史堅
同埋有時都唔知啲人工係點定
Godin一黎就4.5m,史堅個邊3m年薪就傾咁耐都比唔到

應該唔會簽安達臣
亦唔會放史堅

要永續史堅

放左就變成二線頭既強隊工廠
要上一線呢啲骨幹一定唔放得

同那波波一樣
想上就死都唔放咸錫
一放就要再等10年

做球迷點都唔想佢走
但以馬生角度黎諗應該冇人100%係非賣品
如果史堅叫到1億,又的確對組軍好大幫助,係睇點樣取捨
正面去諗而家既轉會風險一定冇以往咁高同亂

史堅睇走勢可以做辛隊呢啲lv既人物
除非佢想走唔係真係多多錢都唔好放

Nokia 米蘭達一齊走既話
中堅會唔夠人
唔計垃圾D33客串

不過邊個打第4中堅都浪費

但佢仲有技術同遠射
對psv時 60分鐘放Robben出黎贏撚左

有happy run唔洗等到最後一場已經出埋線

我地仲有幼齒坐冷板，下季bastoni同vanheusdan回家

vanheusdan 我估會繼續外借
bastoni 連parma都無位打，可能會返黎

文仙尼可能係做數用

Bastoni喺帕馬已經站穩左主力，近幾場都踢足90分鐘

有傳國米對洛賓有興趣，記者問洛賓點睇。

洛賓表示，對於受到有關球會關注感高興同自豪，現時自己嘅未來亦然持開放態度，佢經理人（父親）會處理。他指現時會等待，並集中比賽，希盡快重返球場比賽，然後就會作出決定。不過佢強調，唔會等到賽季結束先做決定。

落賓冇錢買麵包

又係翼
卡拉真陰公

伊卡迪近呢兩、三個月轉左打法，禁區以外活動多左，做多左中、前場串連功夫。然而串連之後，佢未能夠及時回到禁區（都正常），但兩翼乃至中場都未能夠插上、入禁區配合，好多時令到禁區內無人，亦即無人做Finisher，姐係無意思。不如做返以前咁，場面上長期打少件，放返佢入禁區比人餵，都總算叫做入到波。

如果真係簽洛賓，希望卡拉莫抵諗D再外借多季，或者唔要Poli
畢竟我國都唔見得有邊隻翼係夠洛賓級數，雖則話老

不過大前題一定要留卡拉莫

其實唔係行青春街，又唔需要完全抗拒老將
洛賓呢種級數就算老都好，市場上都唔見得多
免費肯嚟仲可以教下班翼咩叫入契

而家直頭係自廢武功
打拉後前鋒唔洗用i9, 用摸奶達都夠，反正唔係要黎入波

個人就唔係咁想要呢啲老將,始終會阻住啲後生上位(卡拉)
不過佢大賽既經驗又的確係隊波缺乏既
問題係呢個年紀加傷都唔知踢到幾多場

i9最值錢就係禁區既觸覺
你要佢好似迪斯高咁做支點咪晒左同辛苦佢
佢搭個識喂下波既中場已經差好遠
所以季初買唔到柏斯度尼好失望

就係唔踢得多，所以唔會阻
而且眼下光頭佬都唔會點用後生仔先係重點

洛賓唔同啦，國米冇呢種技術嘅翼，打一兩季比人學野都值。賣走中間d廢佬，加快反擊個速度好過啦。同賣埋p44

問題係次次買老人家都咁諗
但次次都達唔到呢個效果
近既已經有個華利路

都係個句 買個真進中已經夠打
我唔中意奧燒 但可能真係岩洗
一係買幾個尼恩呢啲自己有能力入到波既中場中

From Santos to Flamengo, through Inter. After his 18 goals in 35 games with Santos, Gabriel Barbosa has made his return to the Nerazzurri after the end of his loan, looking for a solution to his situation. Eyed by West Ham over the last few days, Gabigol is now really close to return to Brazil with Flamengo. Once more in Brazil, once more on loan. From San Paolo to Rio de Janeiro, Gabigol could once more play in Brasileiro.

都係賣唔走
唔通要借到約滿total loss

Godin confirmed？

無10成都應該都有9成，不過同上季De Vrij一樣，簽左Pre-Contract，未完約都唔可以官方宣佈。

Inter’s Gabigol is very close to joining Brazilian club Flamengo on loan, according to @DiMarzio.
ON9 又借

已經巴甲神射手，再借返去都唔會升價

除非有其他jetso, 否則留係度train都好過再巴甲

奧燒真係諗得過

國米一向德國球員福地

但人工高 同埋佢好似唔想離開英超

英超前列無咩隊欠攻中
應該話無咩隊好似國米咁需要攻中

除非法林明高有幾個潛力幼幼過嚟

佢本人已經係個潛力幼幼

奥燒啱啱先續肥約，唔駛諗啦
而家傳緊烏雞個迪保羅，但應該係夏天既事

雲加續，但艾馬利唔用

借佢過競賽會好過

My opinion towards Spalletti has been changing a lot in the last two years.

At the beginning, I was really optimistic, but slowly my opinion started to shake. The first time that happened was when he substituted Davide Santon for Mauro Icardi when Inter Milan was leading 2-1 against Juventus.

I thought of that as a tactical mistake (eventually Santon was involved in both the goals taken by Samir Handanovic) but mostly as a very bad and weak message to the team. The same pattern was followed later by Spalletti in other games, sometimes without consequences, but it led me to believe that sometimes he’s not the best in reading the game’s moments, which might just be one of his weaknesses.

What I really can’t be patient with anymore though is something else: let’s be honest, after two seasons Inter Milan still doesn’t have a clear game plan nor does it have some kind of variety to put in place in a long season where sometimes teams’ defences might be closed and tight.

Spalletti’s plan seems to constantly be the same: pass it to the wings, and cross in the box. True, the team has gained some solidity in these two seasons, the mentality seems much stronger and the players don’t melt after one goal against (the wins against Tottenham and PSV were indeed the best moments, character-wise, of the season so far).

However, didn’t we have a solid team, with no game plan, already with Roberto Mancini? True, Spalletti’s plan got a bit ruined by the unexpected injury of a key player like Nainggolan, but can an entire plan really rely only on a 31-year-old player at his debut in a team with very high expectations? Maybe there should be a plan B. And since we are talking about it, maybe Radja Nainggolan wasn’t the best choice?

It’s pretty evident that the Belgian was a direct request of Spalletti, but was it worth Nicolo Zaniolo and the almost €31 complessive millions? Wasn’t Inter more in need of a technical, maybe younger player? It’s not a coincidence that the name that is circulating right now for the winter transfer window is the one of Baselli, a young playmaker playing for Cagliari.

Is it possible to not be able to find a path to circumnavigate a tight defence other than crossing and hoping for Icardi to get it somehow?

I like Spalletti, and I don’t believe, like some fans claim, that he doesn’t have the proper mentality. Quite the opposite, I believe that the mentality and the trust within the group has improved, but how long can we accept results, when they come, with a total lack of a plan? So, my take is that Spalletti definitely has to end the season, because it’s pointless to let him go now, it’s unfair, and because there’s no good alternative. Speaking of which, I believe criticism has always to be constructive, so who could be a good alternative?

已經官方左租去法林明高一年
甩極都甩唔到

你買啦

邊個講嘅

得燒味打法冇改變
對住主守球隊攻唔入
比賽閱讀能力差/關鍵時候嘅換人決定(包活唔撚換嘅決定)
對印尼契仔期望過高
唔用年輕球員等等好撚中point

問題就擺左係度 打主守陣地戰無人可以一個引幾個
明明上年一個R8 搞掂曬所有問題 又唔買斷
有R8 破到密集 有人中央做波突破變相少左燒味

重點係光頭佬肯用先得
衰衰地JM15頂到下創造中場位
所以係光頭佬要改變先
多過要買人

放走Zaniolo依家又咁貴追Barella

呢個一係拿玻里一係車路士
7月前我地都唔洗得錢

據阿根廷媒體TyC Sports報導，伊卡迪的妻子兼經紀人雲達已經告訴國際米蘭，球員將不會與球隊續約。

目前伊卡迪與國米的合同還是在2016年簽下的一份為期5年的合約。雙方簽至2021年，球員違約金1.1億歐元。

然而目前雙方的續約談判一直未能順利進行，球員本人希望得到更高的年薪，同時也有多家歐洲豪門對他進行追求。

據阿媒瞭解，儘管為藍黑軍團效力多年，但目前雙方的關係正逐漸變得緊張。若伊卡迪最終選擇不續約，皇家馬德里、車路士和祖雲達斯將會為了簽下這位前鋒而展開競爭。

死8婆玩到咁大？

躝

有人出1億買就真係快啲躝

西班牙既阿斯報訪問8婆 直頭話同兩間西班牙大球會+1間法國大球會同1間英超大球會有聯系
爛啦屌

喺禁區外嘅作用其實真係唔大
有咩大球會嘅體系可以容納到佢長期踢正選

宜家通漲到咁 1億太平啦
想走?
轟簽埋西瓜
分分鐘有價冇市

其實有價都冇咩人會反對佢走
反而搵邊個頂佢先係問題
要即食唔太老又肯黎既諗唔到

都係鍠鎷架喇
佢地就係差一個禁區入面嘅前鋒

咁就咬大啖啲啦
人地大把錢
開夠億半啦

可惜我地想要魔笛甚至卻奧斯呢

玩幼幼啦
要老鬼黎做乜
起碼完季有錢買曬啲借將

以依家個市開佢億5真係唔過分

當盧卡古同莫拉達都70同80m, 伊卡冇一倍真係冇天理

拎魔笛加卻奧斯嚟換制唔制

唔好ff了
得兩年約 人地出手都未必高 唔洗諗 仲要換d咁高級既人

同埋我真係唔多信呢個moment會有人會買佢

皇車都傳左一排
不過點都係夏天嘅事

咁我又咁諗 伊卡就算走都應該會好似當時卡卡咁專重前球會 隨時續完先走幫國米換一大筆錢

佢老婆唔會咁做

老老實實唔續約夏季或者出年走冇問題
最怕人地叫你玩擺訓失縱個啲野屈你減價放人咋
你知佢老婆啲手段冇咩係做唔出

佢知唔知大陸佬都係咩都做得出
賣你去江蘇坐兩年波監都得
到時唔係係皇馬
南華都無得你踢
女人~

Fabriazo Romano:
1. 伊卡迪唔想走，意願沒有受到其他球隊影響

2. 佢喺米蘭過得好好，見證到國米嘅進步，並感到自己在國米的計劃之中

3. 伊卡迪要求同一眾意甲頂級球員同薪

4.. 國米第一報價為6m年薪+獎金，雙方一直沒有正式會面，直至最近佢老婆公開發炮

5. 國米未來數天會同佢老婆開會，馬洛達會在場

6. 國米知道伊卡迪想留隊嘅意願，而國米亦想佢留隊，留隊加薪係雙方共識。未來數天國米會提升報價，視乎能否滿足伊卡迪需求（目前要價連獎金10m）。會面將會以保密進行，不會向傳媒放風

7. 馬洛達態度有軟化

一年嘈一次煩過西，有人磅水好躝啦

點解可以仲有人自己呃自己，覺得伊狗冇份，咩都係佢老婆搞鬼

其實個實情係點無人知，而且唔會知，個客觀情況確係佢老婆講野，所以都唔算呃自己既...

當然佢老母咁多嗲，佢都唔控制一下，其實即係默許佢咁做。所以有人磅水真係好快d躝

同埋 明知國米而家咁既財政 都唔會出得高
條8婆就咬住國米呢點 死要過界要頂薪
如果I9仲有隊長心為球隊既就唔會咁搶住咁高薪啦

好老實講
係人都想加人工
上年仲要神射
不過唔該佢老婆手段唔好咁嗱渣
但俾我揀
加人工留史堅點都優先過I9

Yes，以佢表現、又入到歐聯，想加人工係好合理，但年年都嘈真心煩，下年又嚟多次，屌佢老婆

伊卡迪：

I want to clarify things for all the fans that read supposed and real journalists, they write without knowning or they write things with knowing the true facts, my extension will happen when Inter offers me an appropriate and concrete offer. Only then can we talk about the renewal truthfully by avoiding the daily lies that are spread

老實講6m又真係有啲低嘅
隔離西瓜都成10m人工, 傳Godin連bonus都有6m啦

當然如果賣到個好價又搵到替代品嘅話

其實咁樣講得證明關係都開始有啲殭化
球員想加人工係冇錯，球會有ffp要控制平均薪酬支出都冇錯
所以結論有價就好行夾唔送，對大家都好

續完約再高價賣走82啦
條臭4真係太煩

其實諗諗下都有啲嬲 蛆狗啲人工高幾撚耐買人又用得多錢 但ffp完全無影響 我地慳左幾年都仲俾佢困住

82唔走得喇
玩鳩自己咩 lm10又未夠班踢正選

Inter are following Empoli’s Traorè with attention and the interest is becoming more concrete and a possible meeting with player‘s agents in the coming days. The Empoli midfielder has 16 appearances in his first season as a starter in Serie A and this has attracted in interest from many clubs with Inter leading the pack.

The Nerazzurri have also made contact for Gabriel Brazão, the goalkeeper from Cruzeiro. It is a possible move that could be made in conjunction with Cheivo.

#Inter, very quiet on the #Icardi front: from the beginning of the next first meeting with Wanda Nara, the company is convinced in 2-3 meetings to define the renewal of the Argentine 🇦🇷

其實LM10黎左之後都唔係踢左好多場
用LM10就一定唔係當佢82咁用
放係禁區入面等9斬
到時光頭佬有冇plan B就另一個問題喇

覺得lm10打唔到單箭頭個種牽制力

10m係稅後年薪，其實意甲嚟講算係好高
而且一開缺口，即使隊中球員唔扭計加薪，以後買人亦會被人拎嚟做指標，人地會要求有接近嘅價錢，即係買人困難又大咗

一定係啦
我覺得佢啱打小組滲入玩走位
不過我地條中場線
傳條毛比佢就有份

史堅仲叫緊3m年薪，國米仲遲遲不決，勁可憐
如果要喺伊卡迪同史堅之間二選其一，咁我真心覺得伊卡迪應該好行唔送

賣走左伊卡迪 正選箭頭一定唔會係LM
一嚟光頭唔會用 二嚟就好似大家咁講火喉未夠 同隊波磨合度唔夠 打唔到單箭
所以如果唔買人之下 基達一定係正選單箭頭

賣左就買斷晒d借將，V2、基達同poli加埋都成億

史堅又唔太擔心
一黎睇佢講野就知佢對球會好有愛
二黎至少個經理人冇咁閪先

Inter CEO Giuseppe Marotta spoke to Sky Sport about their efforts to extend Mauro Icardi‘s contract: ”Our fans can remain calm, as we will see them next week. Icardi is our captain and we will talk soon about his contract.“

希望史堅踢耐d做隊長

史堅做隊長
如果真係賣
有咩人揀?
銀河惟一好似幾啱打法
大大支柱,頂得
但會唔會放?
有無啲近似既不過後生啲?
不如叫阿那奧杜域回歸

lm10岩打cf 企基達身後應該會打得好

但睇身形就掉返轉

基達睇身材好似好好但成日一埃就好似就跌就跌咁

Inter and Chievo are meeting to discuss a deal that would happen in synergy. Inter are working on acquiring Gabriel Brazao, Brazilian goalkeeper of Cruzeiro. The summit with the leaders of Chievo is taking place at the nerazzurri headquarters and discussing a deal that should not cost more than 1 million euro.

The player would arrive in Italy to wear the Chievo shirt, and successively the Inter shirt later. The meeting is not only taking place for Brazao, as it could apply to other youngsters as well. Inter, in fact, is observing Emanuel and Samuele Vignato closely. Two prospects in Chievo‘s youth system.

世青盃金手套，先去chievo再嚟國米
早前Cruzeiro主席話收到2.5m報價，可能係指國米

國米龍門既傳承一向做得唔錯
連後備龍門都從無扭計
但要上場一樣有表現
依家已經幫漢丹搵後繼者
非常好

其實借去熱拿亞個拉度表現幾好
不過自家青訓永遠上唔到位

以前試過回收維維安奴
不過要佢打後備一年先就即刻扭計
國米即刻放棄賣走
佢走左之後又真係傷左仲打唔返起
所以我覺得國米龍門教練係有一手

但巴西龍硬係gapgap地
同身型如何？？

後生仔又係黎到要練食飯
但夠高
反應快,企位唔錯, 出迎時機算係準
惟一係鍾意貼自己龍
同鐘意撲走波出底線
唔太收入懷中
應該同身形噸位有關

咁多年國米最強最穩定真係龍門
由柏魯加、辛加、佩雷斯、托度、施薩、漢丹
除左費爾果期之外，全部都係一級門將

青年軍sosad...
廢盃打賓尼兔
一件青年軍都冇

你地點睇香港基金入主

蘇寧影分身

不過無話唔好既，踢走印尼佬

傳緊2樣野
1樣係話用8億同蘇寧收購國米
第2樣話香港基主同印尼佬傾好 收佢果3X%

巴西青年軍龍門Brazao接近加盟國米
國米無non EU名額，球員會先借去基爾禾，夏天國米再決定借佢定留用。
各球會、球員同經理人都接近達成協議。

多數係2
意大利果邊吹得好行，筆資金同蘇寧有緊密關係

好似係2.5M

如果係真既 都好既 有人入主比錢洗下
而家印尼佬只係得個名係到 已經無哂作用 又唔再出錢

王大雷career high 都係在國米集訓

希望大家陸佬揸哂旗之後搞搞條中場線佢

2.5M抵玩

光頭走啦

俾人炒都係抵死

呢啲場合都唔識令fans開心

基艾沙好勁

後備龍+442

LM打攻中拍I9
Vecino正式入冷宮，Dalbert復出
Rano終於有得出

請問youtube係咪有live?

LIVE

岩岩果場有，呢場可能係FACEBOOK

okay, 謝謝

等如同全世界講想長線唔好搵我教

基達咁都無份,死都先出P44

希望練到lm+i9呢個組合

87搏到pen

付碌足球

條友偷個意識好,但係踢左落C87隻腳到,咁就PK,笑左

個場冇人好似練波

padelli

差啲死

I9控遠左

goal! 87

禽日先講國米出勁龍，連大雪櫃入面果D都勁

C87

呢場波反而出v2真係吹漲
btw c87

要大炒了

c87
無雪到硬

rano

我都想咁講，呢D出D33啦

屌 斬華勁撚到

呢一輪D一腳波踢得好靚！
贏住踢係唔同D

P44個下對面龍捉錯哂路,點知射中左I9

中間舉曬手p44唔比，自己射，
結果省中i9吹越位

p44 i9
個態真係唔多好
啲決定做錯曬

C87係咪跑到無氣啦,快上快落到,下場幾時踢,到時成班仲有無氣

D波響附近都唔追！

班大帝次次玩到死位就搵v2
搞到v2攞親波一係醫院一係救火

d29將士用命

屌你唔好又傷

係咪慣性,明明中間有位可以比,都係要搵兩邊

踢得麻麻

波叔踢得好求其

padelli好勁

係
其實可以俾多啲機會佢

我地雙中場真係唔識現位架喎

不過漢丹同後防夾好多

dalbert!!!

Dabert!!! 加油！

戴拔

對面條後防真係幾多空位下

完全唔似後備

對賓囝炒係基本野 其實踢得麻麻

斬波好多唔到位

G5 黃牌9攞

最大收穫 戴拔入波

I9換POLI

poli換icardi
lm單箭頭

lm goal!

好多波入今場

LM又入

LM x2

勁到。。

光頭出廢佬都唔出基達真係痴線

伊卡迪繼續扭計比多啲機會lm

如果簽到GODIN,賣走左I9同史堅都仲有人可用
不過真係賣都唔知講咩好,最驚佢用舊錢買水貨
可以賣個班又唔賣

後防啲企位好差

廢老show腳法

睇完今場
覺得p44 b77 i9 都唔係唔賣得
3個入面b77係最唔合格嗰個
企位,輕出,唔識現位俾後防傳兩閘傳波,無保護後防,無留意其他中場走位,換出前直情面對面交失
只係其他中場更差
廢老就係體力唔合格

仲有
c87同jm 比 p44同尼恩 更應該有正選
poli慢慢變 燉腳球員
同比亞比亞尼一樣除左快就乜都無
出波唔好 遠射唔中龍 唔識同右閘夾
戴拔有進步
但爭正選仲爭咁啲

#Spalletti: “I’m sorry but no one has money to sign Milan #Skriniar. He’ll stay at Inter for sure. There’s no price for him”. 🇸🇰 #transfers #Inter

話時話便便尼仲係咪我哋嘅人

但係b77個位好渴市
全世界都興3或者5中場，deep lying playmaker勁貴
Fred, jorginho, fabinho個個都差唔多半億
相信賣B77都起碼4,5億
但係差唔多質素都唔會肯嚟我國
最後又係買廢老或者幻幻

b77都係一場半場咁
狀態差啲會係咁 加上有啲輕敵
加上上面巴打講既有幾樣平時都有做到 似係今場hea 同埋真係唔好要佢做埋防守
留意到佢如果無G5 幫手做防守佢既表現真係會下降

b77亂標波唔係一場半場
上年到依家都係咁
因為佢唔係防中出身
佢會大爆發既場數只有兩個可能
1. 攻中喺中圈頂引開曬人(防守推前)
2. 有人幫佢後(廢老)變相佢打前半格
用以前10年正冠陣黎講
b77只打到motta個位
打唔到甘比/隊長個位
b77依家根本因為成隊無人打到防中先客串緊
再唔買防中遲早死

最衰係心理質素，成日發脾氣，一發脾氣亂鳩咁踢
但賣佢就未必買得返呢D level返黎

諗諗下廢老幾好，攻中又得，拉後分波又得，可惜年事已高

我有時都驚曼城會買佢黎頂費蘭甸奴

B77身邊有個勁人就會升一個grade

都怕呀
所以買人啦
我講既兩個方向
一係攻中
一係防中
我就揀要攻中
我地防既人有(唔勁者,企喺度都做到掛 )
但攻就真係
LM你快啲成材啦

呢樣真
反正對中堅咁高質
搞返掂攻擊線起碼對下游無咁辛苦

廢中防守真係企係度做雪糕筒代言人架咋
一推就過

攻中如果有古天奴，K10，或者健康既R8既話

夏天係買r8最好時機 大傷完又係合約最後一年

希望可以壓到10m

我估佢減薪都會過黎

又大傷
除非大平賣，如果唔係真係雞肋

國米應該唔會要

B77爆發個季正正係G5打身邊做下欄野
明明咁成功又無啦啦轉用V8搞亂個陣
而家一下曬左兩個人材 G5轉打法唔多成功 B77又無人掩護 起初諗住尼恩做掩護又走左去打攻中

其實成個中場真係要大清洗,咁多年黎連簡單做波組織都做唔好
仲要依兩年後防換哂人,ASA+DVJ+史堅+V2
4個都識比波分波推波
前面3個,以琴日場波黎講,比到波前面,佢地係走到位做到波有侵略性
需然細節位技術唔夠細膩,起碼攻勢似模似樣
但係個中場表現都係唔特出,好多攻勢都係邊比邊攻上去
轉442都仲可以將就,繼續踢番433真係唔掂

B77既表現係視乎配咩人
前面有拉8，佢既壓力就會減少，就可以從容放長波
側面有好防中，佢防守任務就減少，多啲精力組織

有J辛史奈達，佢就變motta
有加度素卡卡，佢就變派路

尋晚明顯試陣442對弱隊防守會點
點知87咁快搏左球12碼

FabriazioRomano:
國米較早前得到高甸同意加盟後，律師團隊現正忙於草擬合約，Marotta同Ausilio正在等待。

關於Icardi,
Marotta表示，國米同球員雙方都是希望續約，球迷可以放心。

但係有條八婆係度搞搞震

法蘭迪保亞去教真藍黑

應該講緊美職聯個隊喎
冇理由加斯柏教得好好地換個7頭返黎

超強中堅儲備

垃圾級中場防守

同打13張一樣
擺大個頭同尾
2島

比斯卡拉主席塞巴斯迪亞尼確認，他們的防線新星加維隆將會再次加盟國米。

年僅20歲的加維隆正是出自國米的青訓體系，去年1月他轉會到了比斯卡拉。憑藉自己在中堅位置上的優異表現，加維隆如今已經被一些媒體拿來和拿玻里的高列巴尼進行比較。

「加維隆去拿玻里？他是很有潛力的球員，不過他註定要回國米，這筆交易不會出現任何的問題。」比斯卡拉的主席塞巴斯迪亞尼在接受CalcioNapoli24採訪時說道。

按照意大利媒體足球市場的說法，國米將會以800萬歐元外加獎金的價格買回加維隆，不過目前還不確定這位新星是在冬窗還是夏窗重返藍黑軍團。

咁又800萬 真唔真

屌柒咗
sor

應該係之前應承左做數啦

不過如果真係新高列巴尼咁就另計

其實阿sa, 史堅都可以推上打防中，另一種思路解決防中問題

艾沙姆推上去，左閘出D33 咪又係性感防守

新高列巴尼就take my money啦
不過又係中堅 有無新咸錫呀

米蘭達同諾基亞睇黎都走硬
高甸之後係有必要簽多個中堅返黎
但係冇乜意假經驗
會唔會又買返黎坐

又係嗰句
光頭佬用先得架
咩方案都無用啦
佢咁驚死

馬雲加盟國米

confirm?

之前講嘅香港資金，其實係馬雲嘅基金公司，馬雲同張近東係同一條水，睇嚟過左ffp之後隨時會有大搞作

Alibaba chief Jack Ma, reportedly the richest man in China, is preparing an offer to buy Erick Thohir's 31% stake in Inter.

Thohir's share is reportedly valued at around €150m and Ma, along with business partner David Yu, are looking to sanction the deal through Yunfeng Capital - a Hong Kong-based fund the two created. Thohir stepped down as Inter's president in October, and it has long been rumoured that the Indonesian is looking to sell his stake in the club

踢印尼佬走

國米波衫淘寶廣告

雖然算好消息 但始終信唔過大陸投資者
最好搵個好似莫拉堤咁有心既 無咁有錢都得

正確黎講係印尼佬想搵下家接盤好耐

我諗呢單野之前都暗中有啲商家傾過,只係個價唔到咁解
同埋印尼佬而家都專心搞政治,重得鬼閒理你緊係拿拿聲放啦
不過阿里巴巴個公關委員會主席又話冇呢件事

做緊due diligence梗係要保密啦
其實變左做中國際米蘭都唔知係咪好事

有無潮過聖嘅巴打知道點先買到飛
官網又未show 呢場出黎app 又無料到
依家係咪得siamo noi card個d member優先買

改名做米蘭蘇寧淘寶

淘寶米蘭

球員買賣用淘寶

強國米

用豬負寶過數

Real Betis inquire about Lautaro Martinez; Inter's answer
After a rocky start to his first Serie A season, Lautaro Martinez seems to have settled down at his new club, performing better than ever. Therefore, the Argentinian has attracted the interest of several big clubs.

In fact, Real Betis have set their sights on the 21-year-old. Through their vice-president, Lorenzo Serra Ferrar, they've already asked Inter for information on Martinez' situation.

However, the response from the Nerazzurri didn't take long: the striker won't leave the club. He's considered a vital alternative not only for Icardi, but also for the trequartista role.

After the words of his father, who at the end of November attacked Inter manager Spalletti for the poor use of his son, the situation now seems to have calmed down once again. It's clear, however, that Real Betis will have no chance of signing the player.

不敵斯想要LM10
不過國米已經拒絕左

馬雲就唔驚佢走佬既

唔係驚佢走佬
大陸個啲所謂有錢人全部都係中共做出黎
要佢死就即死無情講
最驚一陣有咩事累埋國米

踢前約一個月左右賣

阿里 阿里巴巴 阿里巴巴跟蹤土匪好勇敢

即刻科水買阿里做代言

呢個真
全部都比共產黨揸住春袋
到時又唔知咩反走g又剩 麻煩

共產黨員唔科水俾中超
走去搞意假
政治唔正確喎
拉鳩馬雲啦
利申：對張近東家族冇好感

keita今早訓練時拉傷 應該傷1-2星期
睇黎又要睇返p44

正，想入去依間pe做
報下睇下請唔請先

馬雲放哂淘寶股份了

佢keeper黎啫，淘寶一直都係土共手上，依家係擺明車馬啫

唔傷你都係睇比列錫㗎喇

黎緊2-3場都要睇住佢無態都有正選踢就

c87都出得架

意盃出咗果班球員只係比佢地出吓 滿足吓佢地
下場又係p44 I9 Poli

Poli真心on9
俾你一扭三又點
最後一腳一係飛機，一係斬唔起

練習時無練架咩

Inter are working on a contract extension for defender Milan Skriniar. A big offer was made to Skriniar’s agents in the past few hours, and in early February the sides will meet to look for an agreement on an extension, Skriniar’s current contract expires in 2022. After making an offer, Inter’s serious intentions to keep Skriniar are clear.

永續史堅bb

究竟有無練波

最弊係角球擺定定都斬唔起
最衰無防中
唔係就搵波叔斬

馬雲嚟未

馬雲就算黎
轉會政策應該都唔會大改

我睇完覺得係蘇寧黎緊呢年唔多掂先搵人幫手

睇ig個啲 佢練波個時好勁

雖然頭4都算穩,杯賽又冇心爭
但成個冬季1個出入都冇有啲失望

希望佢可以成為國米明叔

上季踢西瓜皮對國米都踢得好好架

今季唔太逼切 因為打起左JM 可以當係過渡期 磨多年等下年再爭
反而上季急到瀨 半季開始崩盤 好彩借拉8搏贏咗

國米今季最大任務係續史堅伊卡迪
下季挖高甸睇得出有啲野心 所以夏季轉會睇吓執到咩人

最大任務
免簽30+/-2球員
再等25- 球員2年內成材
我唔想再見ffp哩3隻英文字

其實高甸點解會揀我國
佢肯去祖拜鏝利都肯定有一冠半冠拎
過嚟我國等重建

簽還簽但都仲有成堆人要清
手機，米蘭達，v8, g5, ,p44,c87
希望至少拎返6-70m幫補下

點解巴打們咁唔中意G5
如果用得岩好似頭一季同上季中段明明效果好好

G5 琴日有有隊出成25M買佢 但國米拒絕左

真係一個迷
迪維積嚟都已經唔明白

呢堆人識玩真係10億都賣到

不過世界盃之後已經錯過賣P44最好時機

高甸應該係贏馬總既交際手段,冇佢人地真係傾都廢事
另一可能就係幫你鋪定路去中超搵人仔,呢樣似乎變左國米另類優勢

可能見米蘭達係國米過得唔錯

高甸係馬體爭到既都爭哂
爭歐冠個啲隊又未必俾大合約佢

成個球會都無鬥爭feel
算團結又fd
球會又好少開火引戰or 批評球員
呢啲環境養老一流

30歲以上簽國米附送2年中超合同

佢地細個係意甲全盛時期？

90後好多都比winning時期嘅國米荼毒咗，當年打機用阿祖安奴加伊巴真係好屈機，我就係當年打機變左國米fans

小弟都係先打機再變fans但再早一年
個陣托度費高華朗列高巴馬田斯國王
前面一個屈速一個屈power

仲要馬體咁濃厚中資背景

阿祖安奴，伊巴，馬田斯
三大呃人入局嘅前鋒
小學雞嗰陣最鐘意馬田斯，99 speed ，啲直角假身好勁

中意用華朗J辛列高巴
阿祖唔洗講
後期仲有最愛既盧斯奧用

仲有捷禾

國米之前想買個單比利去中超

馬達拉斯後上大大力射門

細個第一個識嘅國米球員係韋利
著藍黑衫好撚有型 yup#

V2表現未及預期
考慮簽季尾約滿獌嘅大米安

西咸同愛華頓都出價20M買G5
不過國米reject左

簽左巴西U20龍Brazao
踢完世青會飛去意大利先租去基爾禾直至季尾

v2 ok播，不過太易傷
漢丹而家keep多2-3年應該冇咩問題
個巴西龍等唔等到咁耐

00後
今年先18
2/3年應該等到嘅

20M應該放啦

不過球員未必肯去英超

下場對西瓜皮再輸，應該要炒9光頭

連續對同一隊輸都唔識針對性部署

連曼城對利記都識變陣

更正
係出25M
20M係買入價

真心覺得賣 大把人排先過佢
計年齡實力就算唔可以長居一線 做下半正選好夠做
同位要賣一定係V8

賣唔出

#Spalletti: "@OfficialRadja is recovering as he had some physical issues. He's a player that needs physical support. He's returning to what we all know him to be. He's sorry that he's not been at his best during this period."

賣佢去中超等fifa出十幾廿張if算7數啦

明明出名體格好爛打
但一傷仲傷得耐過v2
又易搞事又貴
仲要開始大年紀
甩到手好甩

好想睇波

傳夏天簽Barella，40m+10m獎金

新來報到，say 個hi 先，forza inter

Inter are close to signing Nicolò Barella, can exclusively reveal.
The Cagliari starlet has been linked with Napoli and Chelsea but the Nerazzurri are now close to reaching an agreement with Cagliari.

Barella, who will turn 22 on the 7th of February, has already given his green light to move to Inter. The two clubs are in talks to finalize the deal but there are just a few details left before completing the deal.

Inter will pay a fee close to € 40 million plus € 10 million in bonuses. Napoli and Chelsea have been overtaken. The deal will be completed in the coming days but Barella will join Inter from next summer.

卡里阿里 Barella , 有無人知佢乜料，少睇卡里阿里

勁野嚟，睇過幾場
仲要係意人

等到夏天一解左ffp，想買邊個都得

不過又係cm, cam 問題未解決

如果買到個勁中場中，就可以用JM打攻中
問題就解決到

意甲明日之星，佢同紫百合嘅基艾沙我都幾睇好

不過都要等多兩個Source，要睇定D
好難相信會拋咁大舊錢

上場意盃基艾沙又係勁到仆街 但佢太貴了

JM創造力同膽色都係差啲，不過暫時只有佢同廢老揀，唯有頂硬上

我國依家仲未玩得起呢啲咁貴嘅幻幻

咁又係 ffp 條數都未清，40m 買人有啲怪，可能又係先借後買

keita受傷

再加上我地仲有三個借將，要買斷晒都近億

好想快啲搞掂ffp, 好煩，專蝦啲無錢球會

呢幾日吹Ozil會來國米，講真我唔想，又貴又老又無heart, 唔啱國米DNA. 希望唔好係真啦

Ozil人工太高，接近無可能

有傳阿記出大份，國米細份，外借。好驚...
講真，啲錢加人工比隊長好過啦

實力計佢係相當符合國米既需要
有佢成隊真係有機升lv 但前提係佢要有心踢
認同上面巴打講 條友好無heart
好似當時阿同德當佢核心 佢一無心個衰樣真係影響成隊波

我情願你俾時間去改做現有球員
起碼佢會拼死一試

但係平心而論 我地人腳唔錯 真係一個做到波既球星黎到已經兩回事
R8 同正常狀態奧燒比都要低一班既情況下
如果奧燒黎到肯踢真係唔比蛆差

重點係奧燒好痴波打，但佢派牌真係好好j
希望未回塘

我諗起文仙尼d意粉波，我就對呢班意大利新星好有保留
如果差唔多成本，我寧願要奧燒

唔係話車仔都想要咩，應該爭唔贏

我對ozil 好有保留，無heart 係重點，佢好神經刀，hea 四五場先一腳神pass,l...

國米今年冠軍無望，前四都幾穩，而家入ozil 要錢之餘又對戰績無大作用。不如睇定啲，過咗ffp 之後夏天有乜人選，正正經經買個攻中啦。

夏天過左ffp仲有看守期，所以唔能夠期望太高
至於ozil方面，無乜睇但坊間評價係唔落力、隱形
光頭佬對攻中既體能消耗好大，就連上季拉8都要跑去到禁區防守，我唔知ozil適唔適合

正常發揮既ozil
如果佢唔正常發揮
仲同尼恩一齊玩野
又係老左賣唔出
最後國米又跌入ffp旋渦
所以要博
都唔好咁博
博贏用到都係兩年貨
隨時係贏粒糖輸間廠
仲要幾年黎還

堅決反對

Tonight in Striscia la Notizia Wanda Nara spoke to the interviewer of the show and spoke about the issue.

”If the contract will be renewed or not? It will be renewed, it will be renewed. If Marotta wants Icardi? Yes, of course. There is no distance. Everything is fine,“ Wanda said.

伊卡迪續約

唔駛點諗啦，份人工真係天文數字
好似話阿想推薦比蛆同國米甩手都被拒絕晒
而家想放又放唔到，艾馬利又唔用 ,仲要雲加走之前續左約

好明顯達成目標啦
啲口風即刻變晒

good news, 國米而家有四個人要穩住，隊長，波叔，屎堅，漢奸。

續到都好，遲d可以吊高嚟賣，唔洗比佢揸春袋

咁佢要加人工無可口非
但續幾多年約?
諗下可能下次賣黎賺錢

睇個勢漢丹會留到退休 國米乜都贏唔到比佢
過兩年Brazao順利接班

其實今季漢丹幾fit
fit過上季 上季太多目送

國米一直都有好龍，算係有運。

季初膠左一輪 唔係隨時咬頭二咬得好緊

其實佢跑動好多 但硬係無里神氣咁

條友唔係冇神氣係揀波踢
有時睇阿啲比賽今場可以上神枱下場可以變返地底泥
無可否認佢仲係現今top幾既am
但咁唔穩定既表現加咁貴人工，不了

下半季就開始
好驚又黎自爆
我唔貪心
前四得架啦

如日方中嘅唔會嚟
過氣嘅又手頭緊唔敢搏
最後又係一嘢轟落去簽干度加比高JM返嚟

大勝一場先，再連敗

放心今年拉素費倫一齊柒
比羅馬過左都仲有第4

其實干度加比高JM全部都試過有其他球隊報價
其中不乏英超西甲中遊球隊
國米都同意交易
係球員自己不知斤兩say no
所以後生唔係無法賣
係國米唔硬下心場者
大把球隊為趕走球員
又唔俾入更衣室
又掉球員去青年軍
仲唔俾跟球隊操練
哩啲野就睇管理層既功力
做得好就吸引更多球員又唔駛難為自己
做得唔好就下下都蝕本交易/球員跳草裙舞

Jm之前做到咁都可以入返一隊打正選
干度借出去就直頭幫埋對面抬價咁滯同簡細路一換一都失敗

國米買人眼光唔太差，干度比亞係華倫踢得好好，係唔啱國米用啫。JM 而家咪又個個唔想佢走。
不過係同其他球隊談判做得唔好，下下比人當傻仔咁撚，希望marotta可以改善吓呢點。

依家又係G5有價唔放,再高追Barella,等睇重複歷史

唔啱用或者無位用有價又唔放
最後G5同V8可能又賤價放

而家仲係季中，尼恩又成日傷g5keep到完季都合理既
但佢同v8完季起碼要清一件
同埋barella黎到咪即係踢返尼恩係羅馬既位置，即係光頭更加肯定左尼恩打攻中個位，咁仲大獲

同意，其實而家得六個中場，jm 尼恩 g5 v8 廢老 波叔，人腳叫勉強夠，你都唔想用殘波叔㗎，所以季中唔賣中場都合理。下年有摩笛（希望），Barella(當係先）g5 v8 減一個，廢老都可以走，都只係出二入二，點都要再補一個am

要走一定係V8 廢老第二個不過係因為老

廢老人工平嘅都唔怕留，但只可以當鄧下腳
尼恩都唔知踢到幾多場，淨低波叔，G5，JM
想死

依加唔係唔夠人既 係中場中質素唔高
Vecino負資產嚟 G5缺點太大 得JM B77 Valero
不過攻中位置有好多人可以頂 LM Keita Poli C87
btw點解仲會ff摩迪 可能性低於1%

J 魔笛係因為而家中場創造力太低，近乎零。又無遠射腳罰球手，中場拉唔到cb 出來，所以人地可以擺大巴係禁區守死Icardi. 你得兩邊斬波呢條路，好好守。
魔笛來可以比到經驗波叔，大賽時信心大啲，當然佢都34了，貴就唔好喇

所以j個勁am,不如買個大肉腸解放波叔仲實際

其實真係無乜遠射
如果多啲中門遠射
i9會解放得好啲
但國米打法會選擇分落翼
唔會放冷箭
跛腳咁既打法真係好易守

卡拉真藍黑 比人hack完拎返account 第一張相係國米 識表忠

好懷念列高巴 子彈 阿祖 even 韋利出到禁區頂都可以射，史尼達係最後一個有遠射嘅人了，之後古亞連...
尼恩fit 嘅都可以做到呢個位

真心下季返黎已經可以頭c87同p44

真心下季返黎已經可以頭c87同p44
頂

瓜連同蒙達利

國米一代9射王

條兩分鐘就兩黃一紅輸波既on9就算把啦

如果出佢少少人工借到佢黎踢半季
而又冇obligation to buy
我覺得屌得過

不過邊有咁so先得架

瓜林 林
D釋名真係笑死人

睇直播差啲掉爛電視

zaniolo
國米狗又dum春 睇下我地個尼恩

Zaniolo打攻中勁到
光頭佬唔用青訓 打打巴車落自己到

真係好撚諷刺

有無回購條款

對我地嗰場已經好撚勁 差啲搏到12碼

放左落尼恩交易一部分到 好似無加回購呢樣野

得下次轉會分成

賣左出去變勁就習以為常
仲要係依家最缺嘅am位

呢件仲dum春過古天奴
挽吓手又轉去皇巴鏝

無計啦，如果唔係ffp,都唔會咁輕易放晒啲青訓嘅

原來fm個潛力係真
應該華拉提後最強fm意粉神童成才？

追和
ansaldi

成日自己青訓成手好牌
永遠唔俾時間
就算點石成金都要打磨啦
又唔似ajax咁賣好價錢
次次監平監賤
又無set 條款
到自己要人就亂咁買老將接水貨做水魚貴貴都買

啲管理層死去打fm儲下經驗先啦

Corriere dello Sport today reported the latest developments regarding Cagliari midfielder Nicolò Barella.On Thursday, Inter’s CEO Beppe Marotta and sporting director Ausilio had lunch with Rossoblu president Tommaso Giulini.There was more talk of synergies between the clubs, with particular given to youth operations and of course the Italian international.Cagliari do not intend to sell Barella now in January, and Inter believe the asking price of €50 million from the Sardinians is too high in any case.The two teams may return to the table for further discussions in the future, but Barella is not a priority for Inter at this moment, or at least not for the proposed figures.It is confirmed, however, that the Sardinian talent has said no to Napoli, with Inter therefore remaining the favourites for his signature.Barella, 21, has garnered plenty of interest this January, mainly from Chelsea and Napoli, and will more than likely leave Cagliari in the summer.

想壓價，小心比人劫走啊，不過50m真係唔係小數目（對國米來講）

唔覺得佢好勁
佢其實係拔苗助長
平均 Rating 唔算高

我睇得唔多
感覺上Ozil 踢波似貝碧托夫
佢既動作令人覺得佢hea
但實際上佢workrate唔差
我睇阿記時前後場都會見到佢

搵雲加教
成手自家幼幼

沙利半場輸2球
咁快就見底

K10無哂靈氣

去rm贏哂球會獎項
但球員本身變到好唔起眼

首發 4231/433
dllm又係d33

其實佢都算係去到樽頸位
佢推進係有但係比波同進攻真係好一般

D33係光頭佬眼中係高級數過V2

原來V2先係副選

V2用嚟打意杯你識條鐵

又冇尼恩既

點解張康陽可以忍受到個盲既教波

仲要又V8

唔夠跑隨時再輸

去到皇馬廢哂 改左踢防中
係國米就係攻中 視野好好
而家防既廢攻又廢 除左控波仲有 傳波都無乜之前咁勁

曼迷，錯手篤多咗個0買國米-1/1.5，借問聲國米咩環境

近年未贏過薩斯索羅

當捐錢做善事啦

今場比小朋友入場睇 有返d聲氣

好勁喎
上季我都睇過10場左右青年軍 場場mom咁濟 睇到嘩嘩聲 我成日都上嚟講
係唔知點解光頭佬同Vecchi偏好隔離果件Emmers 我反而覺得一啲都唔特別

好廢

d33今場勁到

我仲以為得客隊球迷

國米繼續進攻死火，條中線係咁比人中出，睇來凶多吉少

差啲

講到口臭啦
進攻得2邊，去唔到就回後無限loop

又差d

幾時出lm

又係漢奸

要不是漢丹

史特 Goal =~~~

屌 回錯post sor9

換jm都唔換v8
食屎啦

出lm+c87就贏到

廢老，LM ，得十分鐘。。。

終於換

做乜鳩

個罰球咁都可以傳失左,真係好野

國米波係咁，預左

晒心機捱眼訓...

成隊都hea下hea下咁
唔輸都偷笑

44回哂塘

i9今場有冇攻過門

好撚垃圾呀v8
唔知佢做過咩黎

其實係假波定係踢開呢家波？

垃圾 死返個正選比lm啦

屌, 都完全唔夠人喺前面
中後場經常運唔到波上去
尤其喺禁區頂附近嘅位置

不嬲都係咁架啦 幾年都贏唔到薩斯索羅 屌

曼聯快啲放低40m接佢走，我地有基達巴迪喇

我理解唔到時間越來越少佢地都係咁橫傳後傳，d人又唔走位，係咪國米先係咁定意大利風格？

無創意，中場無人敢插入，你見啲人係企定定，無人嘗試走位，無球走位係0

夏天真係要斟埋施蒙尼返來，要改變吓

國米style

到最後20分鐘都係咁慢

比我感覺和波都冇所謂

少年你太年輕啦
睇國米波只可以睇上半季
下半季係過左3月自開始架
唔係就多多心臟多多血管都唔夠爆呀

國際米蘭 對 薩斯索羅 全場精華重溫

見到Zaniolo攻中愈踢愈好，就愈嬲光頭佬，屌

已經冇咩可惜，就算留隊都唔會踢得出黎
不過睇尼恩同佢既表現真係好諷刺

大勝完一場又開始食返哂屎

今朝呢場，成隊波無亮點，得神丹有球近距離救咗球頭鎚

光頭佬要走，啲教練都要換，操唔fit嘅啲人

廢到仆街 教到依加都唔知踢乜

成季得一場波踢得好，就係對拉素

希望今年keep到前四，下年換人教執過啲進攻啦

而家打天才波咁

Marotta on Godin:

“Godin? Inter has a very strong appeal – many agents and players knock on our door. Our club is an important reference point in European football, many champions are interested in joining us. Godin is set to be a free agent at the end of the season and his profile is certainly one that interests us.”

官方承認

keep到前四一定唔炒

而家直頭廢左I9正前既入波
左右2邊每場9下9下
中場無創造力
光頭教咁耐都咁 大陸佬用屎眼睇野

正選用v8, 丹布都算啦
攻唔入到80分鐘先換lm, 有冇保守到咁離譜呀
唔講以為你對緊巴塞
上面講得啱，今季贏得有說服力既5隻手指數晒，其他唔係贏-6就係開紀錄開得早
換乜人都好啦，光頭咁搞落去下季都只會係劇本重溫

今季係我追左20年國米最負碌既一季
係on9到連psv打唔贏先出唔到線先

啲運強到自己失分時，拉素羅馬AC都一齊失分咁好嘢，如果唔係而家第四都無，光頭佬聖誕走得

文仔二期 -6d

文2期半程榜首果季，上半季嘅強運直頭將降班球隊扯上榜首。

但陣場場1-0+漢丹神救
不過依家都係靠漢丹

終於唔駛輸畀同一隊

以前係俾人禁住打
而家入唔到波但起碼控球權都仲有
個時打到好似降班隊咁

大家都好阿Q

諗返呢幾季都幾難捱，做國米fans真係頹

除咗Barella, 而家吹緊基艾沙

羅馬體育報、米蘭體育報、都靈體育報唔洗睇

咁撚窮鬼
吹破產降班就差唔多
買人?
唔只笑大人個口
直情笑爆人個肚啦

捧隊西波冇耐就拎三冠都算係咁
個陣諗住沉1-2年就上返去，點知一沉就沉到而家係蘇寧入主先叫有返啲希望

我覺得係意大利經濟差所以意假球隊先咁多隊比人周ffp啫
鏝同PSG個d咪又係超級有錢佬瘋狂比錢砌隊波出黎玩

不過呢
人地就高價出入
我地就高價買返黎賤賣
呢方面國米班鳩層都可以話係功不可没

可以放心
國米唔會簽大米安
因為佢會$3M借去蛆再加8M買斷

正常球員都唔會黎
意大利稅率比其他聯賽高得on9
本地人都走啦
真係搵鬼黎

永續d33

11m買佢

蛆無左馬路達即刻亂9黎

咁左有sandro右有cancelo，其他人都唔多機會出到場

唔計佢都仲有個迪斯利奧
但作為大會係應該有咁既板凳深度
再睇下我地既D33, V2唔買斷既話又要砍掉重練

V2除左玻璃腳易傷之外
有咩比唔上D33
希望馬生做到個正確決定

仲有消息話國米會用G5或者卡拉莫加錢買基艾沙
不過而家2隊係轉會費上仲有分歧
大約差15-20M
買咁多翼返黎做乜鬼
打黎打去都係2翼燒味戰術

買施蒙尼好過
順便叫埋老豆過嚟教

如果今年前四畢業，施蒙尼又唔走住，下列教頭你地想邊個教？
光頭佬繼續
老豆返來
其他（Conti?）

左P44, 巴迪（未必買斷）
右普列（應該會買斷），鳩斬華
如果下年P44同鳩斬華走，都真係要補返啲翼嘅
回收卡拉莫可以打右邊
左邊未解決

如果唔計干地係蛆名宿,佢都算合適
一黎佢同馬總合作咁耐,二黎至少拎過意甲衰極有個譜
三黎佢玩3後下季又有godin係幾fit
唔諗長遠黎教2季比啲新思維球隊其實幾好
摩佬就唔好啦,就算返都唔係而家重建時期

就咁睇都唔覺卡拉會差基艾沙好多
如果就咁放出去預左又會係下個古天奴同Zaniolo

如果國米要重新踏上歐洲強隊之列，唔計買人（而家人腳當然唔夠）。教頭真係要換，光頭佬可以帶你上前四，不過就係無能力衝冠。
教咗年幾，都係無form嘅（鳩斬算唔算form?），個個打天才波咁，無Plan B，放咩人落去就自由發揮咁，一啲霸氣都無，唔好講要贏蛆，拿坡里都未追到。而家排得高過羅馬拉素都只係因為有運，講波底真係分別不大。

干地打3後就大獲啦
先唔講3中堅無後備
左右翼衛一定出事
左邊asa一定行先過p44
右邊poli防守實唔合格
出v2就變左打5後
進攻除時仲死多幾錢重

咁我情願打4141
同波叔講明唔準過半場算

咁基艾沙最少都熟意甲，會好過卡拉莫嘅，不過又係右邊，你要普列打後備定基艾沙打後備？卡拉莫最少都會甘心做替補，少啲扭計嘅

如果真係心向呢個方向走自然會買人架啦
干地個時都係asa左列治右一樣係5後
陣式冇話死既,得唔得係睇教練功力
不過咁樣講都係紙上談兵

車仔兩隻後備閘都係意甲過去又無得打，有無得諗諗

奇雲保定去巴塞
上場先打完

保定都去巴塞
古牙連真係被嚴重低估

米斯林塔特將由阿仙奴轉會至國米。米斯林塔特在2017年加盟阿仙奴，此前他效力多蒙特接近十個球季，他在多蒙特工作時有一個綽號叫迪亞文迪眼。說了這麼久米斯林塔特究竟是什麼人呢？他的職位是個轉會主管。

顧名思義它的職責是盡可能要為球隊物色一些適合的球員加盟，更需要發掘一些年輕小將，有潛質的年輕球員加盟球隊。而他的眼光十分獨到，常能助球隊以低價錢買入技術好，潛質大，發展空間廣的球員。

例如在多蒙特效力時米斯林塔特就曾經把當時寂寂無名的奧巴美揚、奧士文丹比利、香川真司等球員帶進球會中。他們現在每個人也成了獨當一面的大球星。有的離開了多蒙特卻也成功令球會賺了一筆可觀的轉會費，同時亦能為球會尋找到有潛質的球員，可見他對於球會來說是十分重要及可靠的。 高普在多蒙特時簽下曉姆斯原來也是米斯林塔特的建議，可見他的實力非凡，影響力也很高。

雖然米斯林塔特只在兵工廠效力了一年多的時間，但他卻已作出了許多重要的決定，例如建議阿仙奴在森多利亞尋找托利拉的加盟，如今托利拉在阿仙奴的表現也極為人讚賞，此轉會的幕後功臣就是米斯林塔特了。

米斯林塔特今天的離去可能也會令阿仙奴在冬季轉會窗的部署失了方寸。但不論如何他即將會轉會國際米蘭，在此祝願他工作順利並且能夠找到更多有潛質的年輕球員！

張生睇來有啲料到，唔打得都睇得，撬咗咁多猛人過檔

繼續賣青訓

睇黎史提芬張睇得出球會行政轉會好有問題
一步步咁執返正佢

不過我搵唔到其他source 講佢去國米喎，都係唔讚住，佢走係真嘅，不過未知下家

咁其實賣青訓填數又無乜問題既
打得起先dum春姐 其他bonazzoli puscas果d無咩所謂

車仔區話有消息去車仔

唔知誰真誰假

要填ffp條數，又唔想賣一隊人，賣青訓都係無可奈何，不過今年醒咗喇，有加回購

如果係真真係今個轉會最佳操作

如果真係好似多毛毛咁有耐心等班成才就係
近年一隊下下要速食..
應該會好似阿仙奴咁令人劈炮走

等左咁多年其實作為粉絲真係唔怕再等

球迷唔介意，但管理層介意嘛
我地而家正選班人踢落都唔覺可以穩前四...
好難唔買速食補正選

人腳真係唔差，嬲個教練啫，睇咗季半都唔見光頭佬用得盡啲球員潛力...

魯營個看台夠哂高
唔驚射唔中觀眾

Genoa隻Rado係咪我地㗎? 好似唔錯

岩岩有消息 G5先租後買去費倫 15M

少一隻中場，唔知會唔會買返隻呢，如果唔係唔夠人呀。

不過都要多謝G5, 不過不失，打後備都無怨言

係，不過應該唔會返嚟，簽左Brazao

真，望到Vecino排先過自己，應該心都碎

鬼叫胡仙奴係幸運童子咩，成日入關鍵球

點會15m咁平放 弱智架

又係喎，無25都20啦，一定有古惑，係咪用來抵基艾沙條數？

出自國米鳩層既手 賣出價低已經唔係大新聞
奧西賣人邊識同人做生意

約22M買
完全無表現下，仲執返15m算好啦
雖然有機會對方最後會彈鐘

係又唔區
不過唔好ff la

如果真係走G5
會入返邊個中場呢

如果走，應該係法國黑鳩Tchouameni

又係法甲淘黑腸
咪用Karamoh 換呀

【馬洛達好波】國際米蘭球迷討論區23

我諗唔買翼既話 應該唔會掛 karamoh潛力個個都見到

見過干度仲唔怕黑

光頭佬想點無人知

咁都無表現
巴打會唔會太嚴厲
明明上季表現都好好 今季要數戰犯亦都唔輪到佢
點解成日要忽略其實正常用佢唔好亂用佢表現係唔錯

又唔賣喎，正路嘅

推